咪撚再用個D激將法或者冷嘲熱諷既標題

睇左成年，睇撚到炆。
係激將都唔洗靠你打埋d bullshit去激啦，每日打開facebook、新聞，仲有條閪法，仲唔夠激咩？

多謝大家既正評，認同既可以推推

認同

走啦

例子?

香港人鍾意狗咬狗
依家似雨革後期